大家依家返工屙屎 會唔會除口罩屙？？？

焗左咁耐
寧願聞自己d屎
都唔想戴口罩

會戴

你用個口痾屎？